睇黎1810屌米好快$10都冇鳥！！！！

今日蝈家隊都唔理佢鳥！！！！！

淋病好媽媽，睇住我呀！！！！！

今朝守住10.5到依家都10.5。。。。。

DayLow！！！

幾時到WA WE

咁快就又俾我屌中！！！

水己CAP
留返畀班傻仔坐貨

留名跌穿1蚊